# **CMD Blog**

##*Maandag 4 september:*

###Vandaag was de allereerste echte les van het schooljaar. Ik had een hoorcollege over Design, het ontwerpproces daarvan en wat daar allemaal bij komt kijken. Dit blijkt meer te zijn dan ik in eerste instantie dacht.

